依家疫情就完 我批口罩蟹撚哂啦屌你老母

落咗大貨
仲要下個月先到貨
幾百萬個口罩點吞

我覺得政府應該負返部分責任囉

有冇連登仔幫手要咗少少佢🙏🏽🙏🏽thanks
有意pm

要唔要學5號仔廢老咁搞個口罩投資苦主大聯盟

要求政府立即播毒重推疫情

2盒thx🙇🏻‍♂️

lonely就打飛機啦撚樣 玩你老母膠

送比美國，換政治籌碼

夾公仔都爭取補貼 口罩一定有啦

共產黨賠錢

要囉 係香港投資邊會諗過會失敗
呢班政府真係實事唔做 唔怪得班後生要出嚟反政府

捐俾歐美國家啦

成本200蚊盒
收你250蚊一盒 我都要賺少少🙏🏽要開飯 要供樓🙏🏽

大把地方用啦

批貨美國嚟 仲要運過去 我蝕好多我寧願扔咗佢都唔送比美國佬啦

可以做口罩外交

咪係 無我地呢班炒家 香港點會連續幾日零確疹班醫護又唔多謝我地

之前買左成九盒，而家淨係用左一盒

賣啦 捐我會蝕好多

自己用左佢啦
5分鐘換一個囉

Pm

史稱口交

Ching快啲走 屋企多過兩盒連登仔會話你炒狗

留返下次用 到時計埋通脹可以去到一萬蚊一盒

平時都係咁 我之前post有講

投資理財顧問

我買完無放返出去點算炒

邊隻牌子？幾多盒呀？

咁屌你老母啦 食撚曬啲口罩佢啦7頭

咩牌子？

當底褲用

我都要供樓
100蚊盒得唔得

不推文

又話要戴到下年 驚乜

自用驚閪

可以整多場疫症 你就fat fat

咁你呢D真係抵撚死喎
自己柒左
仲要上連登同人講自己柒左
柒到無眼睇

500放唔放

咁你揸住d口罩過世啦屌你老母

當家業一代一代咁傳落去

10盒 THX

PM ME

美國國內無口罩生產架
作好啲啦

20萬盒 牌子唔講啦 驚起底

點解呢d膠post都上熱門

因為有你

最少一千盒先送

點用到一百萬個

快啲🙏🏽🙏🏽

口罩價格可升可跌 更可以變得毫無價值

拎出黎遊行派

btw善用不推文

等十三年後第場疫症fat fat

屌你啦
幫你要貨仲要賺

pm

唔會派 我蝕入肉🙏🏽
唔好當炒家condom

唔講點幫你買？

當炒家condom?
無我地你地點捱個疫情

眼光放長遠d
等下次疫情

1000蚊一盒ok？急要

全要而家交收

你拿拿臨染病囉

我老母夠口罩 多謝關心

今年冬天都係要繼續用啦

好👌

聽日3:00山頂交收

咁我加價 $280一盒

方便我ok？ 我住長洲

你大叫支持黑警，扯暴制亂
加啲鄉音
大把藍豚曱甴幫襯

我有十幾盒170俾你

第三批貨嚟

全要 可以出500 蚊一盒

入嗰陣一蚊都唔洗 點都唔會蝕

20萬盒？有冇可能啊？ 你話你成本200蚊一盒， 即係:
200,000 boxes x $200= 四千萬喎
你用四千萬買口罩？ 有四千萬你不如炒樓炒鋪位啦……

唔怪得雲爺爺落街無戴口罩
原來俾樓豬條仆街hold起曬

賣左俄國囉

按咗層樓去炒 諗住賺啲奶粉錢🙏🏽🙏🏽

咁抵你死啦

對唔住

要一千萬盒，thx

最少買一千盒 留意返 啱啱加咗價

你按個層一億豪宅嚟㗎？ 可以按到四千萬咁多？

留低地址 包送貨

咁你蟹貨啦

只要中國人一日存在
你批貨下次都仲有得用

個間好平 聶歌信山道🙏🏽🙏🏽

未到今年九月不會完

義海價一舊水盒

學先達狗Strong Hold

喜靈洲碼頭放低就得

200蚊兩盒嘅話我要

唔撚使俾倉租？

發國難財仲要攞正牌咁款 連咩牌子都唔講得 樓主賣野都幾巴閉

冇人叫你炒罩㗎喎
就係你呢啲屯口罩嘅仆街搞到當時唔夠口罩用呀
投資有賺有蝕，受下啦

有個frd同你差唔多情況，不過就無咁多大穫，大概幾千盒
佢話會捐出去，當幫公司賣廣告

正貨驚閪

唔係炒得好開心？

排50 蚊🧏‍♂️

pmed
¥100幫你要晒佢

日本口罩有價有市

5毫子一個同你收左佢

留年尾用

平廿蚊幫你回收兩盒點睇？

除咗恭喜我都唔知講咩好

(以狗制狗)不如眾籌畀蘋果開隊狗仔隊24-7跟住班狗影佢地偷食/犯法/任何尷尬場面？

我一千萬要哂佢

$50 fast trade

唔好貼我個倉。。。

Ok

我知錯 買我啲貨好冇

幾球貨咁多 本身唔窮得去邊下話。

屋企仲有3 ，4 盒用唔哂
早知唔食藥房炒價買

唔好推垃圾post

自用驚西咩

又唔會過期
坤金返幾十年應該賣得晒嘅

恭喜晒

2盒不了

我一個屋企仲有十三盒,講笑要來抆屎。。。

All in咗。。。

支持你捐哂俾歐美

唔捐比美國班冇衛生常識既on9仔 浪費我批貨

嚟緊12月我驚你到時喺條街度買都買唔到啊

我覺得年尾入秋好大機會會再爆多鑊
所以可以蟹住先

開頭都預左大半年口罩比屋企人。點知禁玩完。
不過開頭都無諗過炒。有人話捐去歐洲
我拎去燒都唔撚捐。開頭笑9我地話帶口罩無用丫啦

乜牌？

送俾中國
中國人好好架

幾多錢先

留比個孫用

我住武漢 你送上門ok?

做M巾或者抆屎

街賣 130 渣喎。

計平啲 100蚊隻賣唔賣🙏🏻
急用

樓主一呼吸一次換一個

strong hold, 唔使驚！

長渣必勝

冬天又番黎架，一日未有疫苗，口罩是必要ching

屌返波台拉-.-

200萬個我全收，4000萬我可先過500萬訂先，pm我

完喇咩？

慢慢用囉